美麗華旅遊個廣告都算係經典

屌佢老母 out date 曬嘅音樂同千篇一律嘅台詞
又幾洗腦幾撚正
宜家啲廣告係佢令人印象最深刻

打手

勝景遊點睇

美～ 麗～ 華～